就黎到聖誕，同第二間學校夾手搞個event 仲係一啲進展都冇，點算好

是咁的
上個月尾學生會會長條8婆話要同其他學校夾份搞個event招呼班廢老
都算，點知傾左半個月都仲係咩都未落實
一味喺度講啲廢話，又係咁ban 我地啲意見話唔夠creative, 唔夠initiative 乜乜柒柒
會長條bitch 又掛住去溝仔咩都唔理
依家都唔知點收科

隔籬學校會長叫玉繩？

你識佢？
條友講野都幾弱智下

講嘢嗰陣對手成日都揈黎揈去揚黎揚去

螺旋丸

有無邊條女睇岩

驚鳩 有咩事比人屌都係死最大個個